兄弟姊妹們 帶口罩啊！

見到隔離Post話有狗係中環去緊金鐘 大家記得帶番口罩 唔好露全相啊！

推